(巴打)同女朋友出街有咩好做？

交代下先
佢係個乖乖女嚟，扑嘢個D等結婚先
戲之前睇過兩套，應該唔會睇
問下各位
葵青區到底有咩好做？

做運動

忍唔忍到結婚啊？

難講
不過未來難料
萬一我有咩事唔係到
都想留個處比下家

喂巴打
我女朋友都係乖乖女嚟
同你講嘅野一樣
仲要都係葵青區
不如我地約埋出嚟4人行？